[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (215)

屌 又唔撚中

抽唔到

slow

計時重抽

新手開PO 多多G教

邦迪比達[0]

拜仁慕尼黑[-1]

支持就幫手reg

唔中

入錯飛

原諒我大波

第二個留都唔中

三點果場玩唔玩得過？

西面妹好有運

有少少轉運feel
但無哂聯賽玩

死肥仔

歐聯 主場就是贏

Heajai先系。。。

唔緊要
冇必中,好閒啫

多謝曹巴 祝你長玩長有
Tg:cw116

原來貧巴都玩game

快啲幫我reg

佢推左好耐😂
reged

皇馬點月竹

貧巴仲有冇多d重心 想串

好

唔夠穩陣, 估六四開, 最好避

冇

諗緊跟唔跟比達
真馬拜仁比達

大胃b

你好

3x4?

大貪少少 想串一
不過問埋比達會長買唔買得過先

皇拜 主場唔贏真係針得

貧巴
想問下你點解揀比達？
我睇盤就似主不敗
交流下

有$$飲益力多了

豉油做咩開多個

加多兩場重心
歐聯南美
主場惡過狗

po霸冇搶 小有

屌電話冇電
而家先返到屋企
買唔到3點果場

凌晨三點wor大哥

😂😂

如果歐聯開晏就三點九 全香港會死多幾多賭仔

難分真與假

又miss派錢 jump

貧巴今日有冇水

巴迷子 今晚等你馬水

因為我睇盤係客不敗

巴迷子:雷神

成日都有😒份既

益力多

呢個世界 從來都無公平過

乞中了

今晚賭完馬正數先繼續玩R聯

冇人派我 又要落馬會入錢了

留了

我

呢排miss左好多派錢

識乞叻過識賭

今日師弟回歸了，希望跟到咁多位師兄既正料齊齊袋錢落袋

派我

Napoli

貧巴邊有信心

拜好穩

垃圾巴塞永久blacklist
斷我5串1

買巴同買半大一樣少掂為妙

無水無人派 典賭

拜仁！
多謝psg

巴打又諗住落20400？

留給有緣人

屌

今次40800

輸谷贏縮

已經第10日冇賭波

咪玩啦伍寶

戒賭的第10天 晴
已經好想賭 決定獎勵自己入一千落戶口買馬

支持

有無手足有谷加埋我

@變身

大胃進新家嗎

@保特

你地都唔加我既

冇人

咁靜

今晚要聽幾多次？

瞓覺等半夜

妮

有冇人有谷可以比細佬入去學下野

皇馬角大
拜仁角大
大家點睇？

想知貧巴係邊個谷

可唔可以加埋

好似唔入的

兩場歐聯都係主隊讓一球，賠率顯示拜仁勝算高，皇馬果場比較均勢。但我自己反而覺得拜仁果場先比較均勢。有無巴打願意分析吓？

分析完多數衰
好易比人bin

咁就唔係討論區，係乞水區啦。

頭場對了

阿仙奴有魔咒

拜仁=真馬
拿玻里>阿狗

貧巴點睇？

no join

等我仲想搵你交流

候城 > 利 > 妓
拜仁 vs 候城 = ?

角冇心水

可以私下交流嘅

德甲同超超無得比

我講我心目中既實力邊隊勁d姐
唔係拿玻贏過阿

貧巴今日napoliX拜？

好似係

冇呀
我9up 拜 > 阿啫嘛

邦迪比達[0]

拜仁慕尼黑[-1]

napoli 個場覺得唔穩
但我覺得係皇馬6拿玻里4
最好skip

貧巴今日係咪比達重心?

應該分開買定2串一好

我會串

山度士-1買唔買得過

No

聖保羅 角大
皇 角細 盤 半大

得30 點買好

ok
都係買角大穩陣啲

無谷勝有谷
Btw 有無馬水

想入谷學野

想同你同谷

我無谷好耐了
頭場一號典睇

辣辣椒
腳2 3 4 12

你話事

大家覺得今晚2場鴨巴甸同哥連泰斯買唔買得過?

經過尋晚白禮頓，都驚鴨巴甸收皮......
至於哥連泰斯，換左帥之後似乎7下7下......想搏佢反彈

4 都可以做腳

R1 1,2,3,6

大熱

3+5中左

2+5

繼續熱食 寶正寶 + 4

6 7 10

Ching ho ball

Gun

大胃比你tg id me

姐係點買 新手上路 係咪位置Q

R2 1 5 8 12

連贏及位置Q
4+5號 每注10蚊

R2 1號重心

5做膽？

唔該巴打

定2腳

2場 1拖2..8.12

見8倍 買左10蚊客

仆街得p 差小小

頭4隻出晒

我試下架咋

West tung

但係我冇買重彩 剩拖條q

拜仁轉盤

請你繼續

1拖2 8 12 即係連贏加位置q 1做膽 拖3隻腳?

我知道跑完 得個知字

求水

3場點睇??

等三場點睇
跟

西童巴

west tung

3場 2拖5 8

西童

R3 1 5 6 8

巴度無買巴度

5號 4.2比人打到去2.7

都係專心買波算

屌，原來搵緊我

我係格離po啊。炒哂車啦

貧巴拜仁轉左-1/-1.5

晏小小過黎玩波

波po已死

變晒馬

好正常呀

又無波踢 唔跑馬有咩做

唔知點解
個人覺得玩波好玩過馬
起碼一場可以屌足90分鐘
玩馬感覺上費神好多

R5 1 2 5 7

Gun 黎玩下

R5 1

急事 求救 50上10k

搞咩

真係層出不窮

睇下出邊個PO

1人1個
如果你得番10蚊雞 想翻身變幾舊水會點買

買阿妓對家

輸死小妹了

HEA仔

聽晚19000翻身

拜 4:0
山度士 主和
2x1

中到就有

拜仁升盤啵 貧巴點睇

唔係指阿妓真係廢過做雞咩？

應該ok

想問下貧巴今日係無重心定還是邦迪比達係重心?

貧巴打算單頭定串？

唔會變

我兩樣都有

R7 3 5 6 11

貧巴點串法

串波蛋係咪小注

無睇quote

毒水害死人 ，輸到想戒賭

請各位小島怡情

9up咋
唔好買

比個小島我唔賭啦

小島南

貧巴今日有咩心水

安全島ok?

10蛇上左700推哂落去輸哂

5咁熱 2p 算

ching去完旅行未

你當我係咩

😒

3月頭先去

睇下頭兩頁先 ok?

保地花高SP 嘅SP代表啲咩

🙄🙄🙄

唔凍去無FEEL🤓🤓

嗰陣都凍呀，得1,2度

上次去落雪
三條友攬住取暖

我得隻沙狗攬

12扭計

同沙B去?

又巴度

Jump 4 8兩隻冷揀要咗4

yes

點解你騎冷馬咁叻既

好分

好想幫你含

大差跑法王

2017 嘅拜仁信唔過

買重左。。。。

唔通阿狗又信得過咩

又幾萬?

好
Sor 大佬miss左

兩皮散紙CHING貼飛未

希望頂到

拜仁

馬會幫我增值左7千分 準備allin拜子

警告：
請勿gel頭

轉左盤

轉左幾個鐘啦

掛住玩馬子充值

明天繼續

重注跟左貧巴重心
希望中

個F5廢撚左既

你轉左盤先買定係之前買左?

係
我仲以為自己部機先係咁

我之前買左200 希望中啦

拜仁贏到幾多球啊

而家球半真係諗緊買唔買

淨勝2粒都幾大機會 其實

係咪有人誤會咗
上邊先係重心
隔咗一行空白下邊係非重心

Me買妓

係對佢有信心既話其實冇乜分別
仲要高水左

拜仁非重心

就係無乜

係

重心比達啊我

不過其實唔係球半抵玩啲咩

貧巴點睇皇馬盤？

1 接納

7927 混合過關 2x3
波膽
半全場 足球過關 2x3
星期三 2
拜仁慕尼黑(主) 對 阿仙奴(客)
波膽
4:0@15.00
星期三 9
山度士(主) 對 聖保羅(客)
半全場
主-和@13.00

$ 10.00 $ 30.00

移民B 我買了 保守D 2X3 $10

唔穩
主6客4
最好skip

利申：有一條飛串咗

4:0

比多次

第一頁

中了請你食譚仔

一陣對家入一球追唔切真係喊都無謂

阿妓應該入唔到

我重注左單頭，反而拜仁冇買到

拜仁生性d plz

阿仙奴[+1/+1.5]

想買山度士果場細波
大家有咩意見 ?

主和

細波得唔得

馬仔輸200得返100起死回生
集氣角大

比迪 10.5角細 點睇？

拜仁今年比安帥搞差左，仲衰過以前哥狗
上次對隊恩xxxx都要補時先贏

阿勁左好多

最後＄20

睇落有機

買錯左

可能錯有錯著呢

當電叻垃圾？

真係唔知講咩好

如較比達輸左
我跳樓都唔掂

成日all in嘅話
呢一日唔會遠

妮坦號

柒達係貧巴你既重心黎？

移民巴今日兩場 比達同拜？
Btw有無人阿妓角大

係
拜唔係重心

比達唔夠錢讓球點買好

入錢

聖保羅係咪有卡卡

你地比人話小圈子

一模一樣

拜仁角球大

你會唔會聽朝玩藍十字?

F5廢了

死了

奧巴美揚 琴日4球單刀抄。加抄12m 值0分！

波po真的死了

yes!!!! 巴塞msn-20分

過兒好串

今晚得歐聯過癮d
反而聽晚 曼聯-聖伊天,個下盤好吸引

宣布潘頓係個大仆街

起身屌波啦

拜仁讓太深了 要了阿仙奴

好想睇阿仙奴比人大炒

垃圾黎

訓左，巴塞贏緊幾多

巴0:4

鳩up下先

黃巴好串

買咩

起床了

Why kick me

阿對家啦

等睇雲加個苦惱樣

唔中就jump了

買左主其他了

跳定囉，中左留番做身後事

事前飛 中左就派

Lm

我都咁買 阿妓唔係太穩

要留了

唔識買

lm
請你一定要中

希望鍠生性啲唔好似疤狗

in 拖舟we trust

lm

伊圖諾 1-0 聖賓圖

有冇人買左蘇超半大

果球笑到

中場大腳斬翻比龍門跟住入左

bought half small

第1場?

On99

好撚假

我買完有啲後悔想嚟睇下有冇人同路

買左阿仙奴等撕飛都似

點解咁講

蘇超大細話唔定

聖實圖 半大

邦迪比達盤0串鴨巴甸大波OK?

聖賓圖 半大

妓個閪比人屌大閪

not me ah

有無水呀高蛇

有冇手足有拜阿sop link???

LM

今晚冇施治
出奧賓

留名

del左谷啦莫b，佢地開左新谷
叫頭馬佢地加你

早晨

All in 賓賓被換走

同路左

鴨仔半主

覺得個陣都係西西地 球員個態未番來咁
受球半兩球我會想要妓

收到風中左十萬
派我ok？

我中就唔洗係到9up了

開波

雲爺爺 拖舟

香港仔1:0

唔係同時開波咩通常

阿伯癲又黎秒入波

fk

妓

唔好開心住

半大硬了

最後買左阿仙奴皇馬比達

1:0

又話想睇阿記俾人炒

角大jump

Aberdeen
1 - 0
Motherwell

車迷身份
賭仔身份

買左半場主

唔係唔信拜仁
不過拜仁呢D閪波要睇佢肯唔肯入
老實講如果呢兩場又開下盤
以後盃賽都唔撚再買上盤
根本搵笨柒
當買上盤嘅人係戇尻仔

高蛇要左阿狗NG

歐聯唔會唔想入波既

屌搵唔到link睇

拿玻璃0-1

真馬

識唔識報分

皇馬失波先

WTF

拜1-0

好彩拜仁爭氣

世界波

sor囉屌你

又洛賓路屌

兩隊同時入

洛賓 招牌入波

洛賓既軌跡。。

輸一注 阿記ng 皮已收
只望角大成功

屌高蛇呢下抵輸
靚到

洛一招

好撚靚

洛賓真係j死

兩場開哂對家
JUMP

兩邊第一球都好靚！

真馬航母

睇黎角大要gg

兩場買左上盤
而家西甲係真唔係咁廢
意甲二哥作客被禁屌都入到波

robben 派彩未

個角無郁過

落賓

皇,巴

感覺到鍠會反杯

係拿華斯企位7姐

不了

阿妓年年都歐聯16強俾人大炒
好心交番個位俾人踢啦

皇-1 可以撕飛了

咪係，on9到。對西維e又係咁

雲老頭比D料啦屌

你估皇真係好勁咩
有睇聯賽就知賤種皇黑得仲勁過巴R聯

角大黨又輸了

巴就廢撚是講
沙維走左之後冇勁過

阿就快角大

記月

Jump

次次見親你都買角大

阿頂實
皇反CUP是夢嗎

睇耐啲先
場波先啱啱開始

拜都贏緊刷條毛

睇住兩隊西超比人撚狗咁撚真係...覺得自己老了..

阿角大要針了

好彩冇買讓球主......買左主仲有少少希望

阿過唔到半場呀仆街

阿妓波都摸唔到俾人禁住中出
冇諗過廢到咁

西甲既真係賤種

阿妓ng
鍠ng

11

ROBBEN CASHED

賤種1-1

皇 1-1

阿1C

賤種半大cashed

皇馬

腳面出好撚靚

黑仔
又輸注大注飛

我要角呀阿記拜狗

第一次玩半全膽 畀我中下吖

咪撚貼啦屌

好似今朝先奶完野

買左角大真係等仆街

屌你食角

最慘係有同路呀屌

u sure 阿妓咁踢破到蛋

2c

舉手王派一次膠就夠

唔知呀，我睇數據咋

利申：無睇開波

屌你球証又唔角又指角球旗

你邊度睇

預祝一齊中

韓9網

阿狗爭氣呀屌

阿記12M

12m

下次唔貼 sorry各位大佬

仲快過bet 365

做咩有12m

角大有望

on 9 咁樣 12m
阿妓危險動作都仲吹得......

Dllm

1:1

屌你阿狗 嚇得我

射咁多下先入

咁都12m

屌你仆街球証買呀狗

咁都入係有D運仔

12MISSED

射失12m

Cashed

兩場半大

我個拜仁細波

咁都比12m

miss 但補入

鴨巴半大上力

球証癡撚線 屌

即入 收錢

鴨巴半主

下半場應該⋯⋯⋯

鴨仔2:0

拜狗刷角未

webb @ bt sports 認同係12m

支持拜狗阿記角大

今晚場波好亂

山狗想博紅

屌佢老母贏波唔刷丫拿！
抵比人追返一粒既！

lm求派

希望有奇蹟啦

屌你手球又唔吹
個球証

阿仙奴贏波 以後做迷雲黨

球證好波

阿3C

有機既巴打！

黑哨呀 手球

黑哨⋯無12m

阿妓黑哨到咁都得

又黑

屌你老母球證收左幾錢

拿坡里有機既 阿就keep到11完場已經好叻

判角球判得好！

攬住老母落地獄啦 拜個場個球証

鴨巴全大

歐聯又開兩場下盤 跳得樓

爺爺為左衝出16強

唔記得左貧巴有咩水

好撚黑 拜仁個場個球證 山狗扮乜撚 咁都有12碼

r聯全下盤真係比狗賭

皇 [-1]
比達 [0]

未到中場玩到咁大 求求唔好入住好嗎

角回到8.5

拜-1呀

山狗好肉緊

皇10.5角大等死都得

鴨4；0

雖然買左阿仙奴，但係聽到大頭條撚樣把聲真係好㭍火滾

1

拜仁阿狗刷角啦

球證又食角，屌

集氣

鴨唔好再入啦 冇即場想補個主其他都唔得

好撚想打9拜個場個球証 屌佢

雲老頭做到野

sor 記錯

雲加 俾左幾錢個球證 山狗咁撚樣都有12碼

賓周馬屌你老母

山神好波

個球證好忙

角球呀屌你老母！

妓守唔守到完場 我個細爆啦

拜HT 1-1
3C

我想問點解阿記唔出施治?

下半場要爆角

兩邊都HT 1-1 3C
係咪造波咖屌你老母

聯賽出

垃圾妓 靠旁門左道啦 無用 下半就開3:1/4:1

呀個球12m已經係造岀黎啦

黑撚到驚訓

買左山神黃牌真係得啖笑

唉孖寶爆左阿妓

賓周馬單刀唔入屌老母

皇馬下半場456啦屌

皇果場無c

呢條垃圾都唔知點解會俾人吹捧

聯賽一個 盃賽一個

會唔會兩隊都和

歐聯真係好撚黑暗
擺明送個作客入球比阿狗
費事次回合無人睇

一陣就會比人456啦左路放題

阿妓 真係好撚仆街 成班狗

大家第一日睇阿記咩
英超今季都黑慣啦

有光明過咩

兩場主勝仲咁低水
肯定有場開唔到

兩隊都開唔到最好啦

早知買正氣香港仔算

唔會全下盤掛
拜狗應該贏一粒

聖賓圖入未

贏一粒都下盤啦

真馬實爆角

阿仙奴守到11完場下次去London去參拜球場消費下

入8.5？

升多小小水先入

2:1

真馬2-1

卻奧斯又係個食糊位

真馬I need one more

想要拿坡ng

拜比多球

話撚左 阿妓旁門左道

又約埋入球

妓你刷角未

利雲

仆街

真馬3-1

皇搞掂 3:1

3:1

約埋3：1唔該

快刷角 冇角點入球呀

拜2-1

靚到

屌你約埋一齊入架

垃圾阿狗

痴撚線同時間入波

係時候上盤日啦今晚

阿妓ng

拜3 1

搞掂 訓得

又一齊入 癡線

上盤齊開

抵啦 買左1000 3:1 1000 4:1

兩邊約埋一齊既喂

阿狗

兩場d比分keep住一樣

阿妓唔黑邊有波入
繼續入佢呀拜仁

拜3-1

玩共同進退呀

又兩場開返晒上般

兩隊夾埋

妓3:3ft ok?

拜 屌爆阿妓佢菊花

有無巧合成咁

泰亞高

真心好睇

咁撚齊既屌

阿快刷角呀差你炸

球證繼續黑啊屌你老母

全上盤有冇咁正氣

一次半次就話啫
成撚日一齊入
我唔信咁巧合

兩隊第1粒都已經係同時入

琴日全下
今日係時候要上

幾時刷角呀真馬

3.5大 2x1收錢

兩隊都半場1-1
分明球證收到水要開和主啦屌

3:3是夢？

垃圾阿狗 無撚用

妓求你刷角

拜刷C

又唔比12m手球
痴撚線黑到咁都輸2粒

Goalllll

阿狗又黑
可以買無入球了

4:1

拜做得好4 1

4-1

GG

Easy la拜仁

個龍騰雞到

炒撚7佢就岩架啦

輕鬆

呢三場大波大到咁

All in 鍠ng

呢個真

兩隊都十分正氣

皇馬拜仁大炒吧
炒9佢老味

係 廢過施治好多

拜 4-1
買番注真馬入先

泰亞高BB

好撚心啦，阿狗隊垃圾識撚守咩

搏多球作客入球好過啦

-5c

真馬無射門了

阿妓食屎啦成日靠埋旁門左道抵撚死

禾仔黎啦

刷角啊屌你阿狗

買左阿妓真係認曬命

中左4:1

拜仁4:1
半全膽gg

+1 爛泥扶唔上柄

-5c 上

拜仁咪炒咁多啦 轉頭爺爺都要炒埋點算

點解我唔all in

估唔到唔係阿妓入唔到
係守唔到......

阿-3C

人地當練波咁大腳去個龍到

阿狗夠鐘刷角

夠鐘刷角啦玩角球旗啦

-3c

賤種皇快手整多粒啦

皇入多球穩返個陣先啦

睇住阿妓俾人數真係好爽

原來香港仔已經6-1

-4c

-2C

-3

刷C啦屌

今晚應該無人豬大錢啦？

推哂落拜ng,佢再唔入真係輸

一野咪落塊面度

-3c 求神拜佛！

仲差3c呀比力角球

幫你同拜打氣

-1CCCCCCCCCCCCCCC

仆街啦 3:2

好彩 fake goal

FKe

fake haha

屌你咩嚇鳩我

差兩角 比力

比達？

都仲有機既
我都想入返注博博

81分鐘先黎玩野

8.5 cash 9.5

-2 求比埋

嚇鳩死我

嚇死 頂住3:1

10C GOALLLLLLLLLLLLLLLL

-1角

比多一角咁多

多謝你啊拜仁 贏咁多都刷C

好彩兩注角大贏返個下盤二串一

比多一角 好緊要

比多角 求你了

真馬頂住 唔好入啦

比多C

11c?

連續兩晚都係9.5大
半場3c 下半瘋狂刷角
琴晚叫左條女買今晚無

睇錯

11c

11C

Cash!

屌起雞了

拜入未

5:1中埋波蛋就

有無避左皇角大

YES

有無人分享下喜悅？

恭喜

阿狗笑撚死

5:1

話左有機架啦

5-1

咪幫我gel

派我 5:1

6:1/5;2得唔得

終於5~1

送分

唔該

派未

吹奏左全日 由今朝10點吹到宜家口都臭埋
拜仁上盤cashed

中左都豬緊10k呀巴打

我真係恭喜你啊球證

又係5:1

入黎即入

阿狗笑死人

me20k

阿狗用埋前足都贏唔到

又黎5:1

歐聯主場4x1

無買

比多個c啊拜仁

掂啦

斷左拜仁角細
不過都係 $10
恭喜然錢既手足

比達一定要贏

4場r聯主場全勝

等下回合買阿狗盤
贏番2/3粒光榮出局

真馬3-1唔撚入波屌

掃曬7.5到10.5c 拜仁好波

手足然多d

咁都豬左注真馬角大

去到澳洲買件澳假波衫屌角

尾關 差你

重未贏 3串4 要等埋比達變撒亞人先

60分鐘d連c好爽

同路子

自己原來買錯左半場

琴晚多仔都係
角球雨

除左...

_...

痴線350$咁就無左

全場都唔係呢係賠啦

主其他死得好慘
仆街球證

比達好似危危地

星期三 2 拜仁慕尼黑 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [-1] @ 2.02
星期三 3 皇家馬德里 (主) 對 拿玻里 (客)
主 [-1] @ 2.18
星期三 4 鴨巴甸 (主) 對 馬瑟韋爾 (客)
主 [-1] @ 1.82 $10

巴打fatfat

差個拜仁全場就收6位數 :(

就係差果少少

唔貼飛中左啦 有人mon post叫佢入多幾粒

玩住呢個app屌角好有feel

好難玩

比達比人砌

聽日拎三舊水出黎找卡數先

比達點？？

比對面半屌打緊.......

好不安

嘩 巴打你事前2日買？ 我琴日朝早個盤己經得1.8/1.7

重注左重心架
唔好啊

有冇link子

嘩屌 先知？

1:0射門

搵唔到link
連哥連泰斯果場都冇......

比達子 你係我條3串1的尾關

加油

今日跑完馬買咖

重點係個場都未完 用app睇重係0:0

比達上呀

1比0.......

比達真係咁廢
明明係巴甲對巴丁.......

會杯 唔好浪費我拜子同皇子

哥連1:0 半主

唔信貧巴嗎？你地
我就跟實了

先知黎㗎個app

我絕對相信 唔是點會穿起

比達立即同我反杯

杯佢！比達爆呀

反cup啊喂
而家幾一ims？

話左歐聯主場派錢
兩日四場中哂

Youtube咪有live

歐聯4連cash爽到
仲串咗5:30 主×主-1

比達

上呀比達

一禁入去就有條友訓地 唔柒睇了

比達重心集氣

比達黑衫

白衫先係

比達黑

比達賽前有段狂回飛....估唔到都爆

攻唔入

晨早流流就要嗌反cup
加油呀比達

攻得好急冇組織

嚇死 中柱 差d 2:0 咁真係無力回天

你望清楚先啦
差D輸多粒 中柱

比達cup派一個100

好似踢學界咁 垃圾波
巴西波作親客都無好野

Lm 真心望 不過和都當贏啦e家

貧巴既重心黎 要變身呀下半場 比達！！

easy cash
仲有兩場

Sp 似贏認真

巴甲對巴丁有乜理由弱成咁
比達呢個玩法下半場似比對面456

巴西主場惡過狗

和都唔得 我直接穿咗客勝
4x5過淨佢

Same

比達黑衫呀屌 岩先中柱

個場又細又雞又殘
觀眾圍堆都唔知過唔過100個
個勢好似朝早D阿叔踢街場有幾條友路過望下。
呢D垃圾波都開賭 你話唔係作假我都唔信
我事前唔知場波咁垃圾 知嘅話我實唔買

認真定講笑

州聯賽......以後不了

得黑衫拎過牌 我再睇番件衫 白衫果隊印埋花高果三色係度

下

姐係點呀

甲組對丙組

總之而家比達係右面

但我睇365比達係白衫

喂 真係wo 白衫個logo係SP個圖

班nigga玩逼搶真係幾屈

都係等哥連泰斯入多球好過
比達好似11個辛祖咁
妹下妹下......

走盤當嬴

乜料呀
youtube link上面比分左右有件波衫
左係黑 右係白
識唔撚識分隊

同動畫live對返
比達係黑衫

死唔撚信我

咁其實係咪姐係黑衫領先緊

hea住踢

唔會再賭e d連人都唔識既波 好後悔買左 e家連邊邊支持麵唔音分

有角都唔要踢番去自己出界 痴線nigga

總之比達輸緊粒應該係無錯
唔會on9到贏波變輸波都無人知掛

勁多比達尾關。。

比達咬唔入......
都係度下今晚買唔買算數

白衫個logo係保地花高個會徽
呢D波真係好垃圾
而家邊隊贏緊都唔知

0技術一堆跑狗

支持黑衫呀

一撞就飛出街 凌空360

根本就比達領先緊1比0
on9比賽

面對現實啦賭仔

goal

1:q

1比1
cup佢老母比達

贏埋ok?

點撚樣啊
究竟邊隊贏緊

比達同我上

反Cup gogogo

個旁述 goalllllll

支持黑衫就岩嫁啦

黑衫係比達 各位

笑撚到

No cup 花高win呀要 真心allin 左

皇馬拜仁比達3x1. 反啲Cup佢

比達入啦垃圾

踢左咁撚耐仲黑衫白衫
唉不如和氣走盤啦
Btw 依d波點睇都係洗黑錢衰過港超

保地

12 碼

黑衫penal

比達去去去

comeback is real

邊到有live

前幾頁youtube link

goallll

Goal

1:2

Goalllllllcupppppppppp頂撚住

訓左無追thanks

Goallllllllllllllllllllllllllllll
好撚正講波條友

比達守尾關 要頂住

頂到完場

頂住

貧巴

哥連入多2粒啦屌

我要1粒夠

哥連真係好廢

巴打記唔記我
上次講過派你就冇贏過
今次中就派番200比你

多謝晒

打人定打波